## Виртуальная лаборатория: проверка знаний по географии
### Исполнитель
Студент группы P42211 
Наговицын Сергей Алексеевич
### Краткое описание проекта
Тестирования по знанию географии в данном проекте подразумевает собой два следующих вида тестирования:
1) Тестирование по континентам
Пользователь на экране видит изображение континентов Земли, а так же название страны/столицы/географического объекта (например, название водопада). Путем перемещения всплывающей плашки с названием, нужно поместить ее на континент, в котором данный объект находится.
2) Тестирование по конкретному континенту
Данное тестирование аналогично первому пункту, только в данном случае проверяется в какой стране данного континента находится той или иной объект. Например, нажав на Евразию, на экране пользователя отобразится данный материк и все его страны, собственно, и задания будут связаны с данным материком.

В дальнем есть возможность расширения в космологию.
## Аналоги
В интернете можно найти множество различных сайтов или приложений, которые предоставляют возможность проверки знаний географии, но все они реализованы только в текстовом варианте, без интерактивности.
Например, сайт https://ustaliy.ru/testi/testi-uma/testyi-po-naukam/testyi-po-geografii/
## Стек технологий для реализации
Frontend: Unity WebGL
Backend: JavaSpring
Система контроля версий: git

Для проектировения используется нотация UML